下星期係邊區？

上星期沙田 今個星期元朗！ 下星期係邊區？
你班港豬係咪要18區出曬事先出黎反抗呀！

7.1跌到落去55萬人，到琴晚43萬！香港人係咪已經覺得遊行示威係無用？港共愈做得愈離譜你地就越縮 以家香港人比人欺到上心口，都未有危機意識，未到自己個區就唔理係到食花生，你班港豬係咪要到自己流血先肯出黎呀？ 唔係你班港豬就算流乾曬D血都係會繼續返工服務班支那人。

罷工罷課